點解叮叮上層可以企人但巴士唔得？

係咪因為廢老冇咁易仆街？

丁丁兩條樓梯

叮叮開幾快 巴士又開幾快

讓你老母 點解要樣廢老

改變巴士重心
高速轉彎攬炒